認真 會唔會有一日要帶住個氧氣樽出街

唔知可唔可以自己打氣入去

風之谷

那夜零晨...